[再見隊長]車迷奪冠轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

隊長

留名

發覺有啲軌好鐘意係咪都話人垃圾

唔捨得 淫賤

波台斜利亞 個個球員都比人話垃圾 先引到戰

占士將會變成新奧斯卡

車一代

轟一代正式結束

有冇歌聽？

如果講垃圾，ben9應該要第一個列出轉會名單

占士都廢
分波 遠射 控波都一流 仲要好靚仔 可以賣波衫

當年天不怕地不怕果隊車狗已成絕響

Blue is the colour football is the game

撚仔ho ball

哥倫比亞都要靠佢一個踢起

傳中 冇人夠佢同迪布尼勁

lm james踢防中

十二碼姐

佢啲傳中真係叫他首去頂都頂得入

大力神

Agger

我地有安仔

法比

安仔果啲係插兩下花推右射埋去遠柱 射歪少少就話係傳中

比高域出親都唔係azp,luiz,cahill三人防線

佢都幾慘
出親都失波咁濟

雖然比高同卡吐差一個level
但比起轉牛、仆街里奧個期
佢算少有好強既後備龍
已傳緊頂替比高個位既人選得gordon質素好少少

安仔比你估到就唔係職業球員啦

係古圖斯傷果陣
比高域守得好好

傳緊白禮頓果個

又簽占士 mata要係獌洗廁所

簡單d講 就係安一招

迪馬個時 馬達都爭到位打

安仔的走廊

警告：請勿在這個貼文或轉載的貼文下留下惡性攻擊韋利安的留言， 否則皇天必會擊殺。不要試探。）

果時v92 而家摩佬

早幾日 熱打曼 馬達下半場比換左 有同daddy攬身攬世

佢地破冰了

一早破左
大家唔好再ff佢地有牙齒印

幾唔gur都要破啦
想入雪櫃咩

係囉 鬼叫佢係老細咩

回家吧

LKK向佢Agent表明佢想回家

傳監獄馬想去阿狗, 令到鍠可能想留達仔

其實貼太陽報同貼大紀元一樣

又James 又pogba 又基士文 直接頒過英超比獌算

監獄馬有咁好待遇點會自挖墳墓去阿狗

我貼既係Sundayworld同Dailystar喎巴打
如果太陽報係大紀元
依2份最多係content farm
轉會料我都係貼出黎比大家興奮下姐

洗咁多點解仲過到Financial fair play

有場摩狗直頭俾馬達做隊長

贊助商大把水

成個英足總都係獌既人

淨下電視轉播都8千萬打底啦，岩岩好夠買占屎

牙朗個筆未計

Stockdale得英冠級水準
如果買佢替比高域
下季卡吐有咩冬瓜豆腐
車仔可以食定雞胸

會長回家

卡吐既出席率都幾令人擔心
2季都試過有幾場出唔到

咪又係打防反

係球會入面返工係唔係好高人工
連三號龍都10k 周薪

打到一隊就係囉

鍠當年6條A咪又係冇西甲

希望下季可以打到入四強

所以占士來係實力之爭 daddy冇針馬達了

個陣真係得星味
仲要賣走makelele
條後防真係湊人腳

暴聯仲雙重標準
v92 椰子冇頭4即炒
摩狗就唔炒

德勸份野revenue差唔多7億歐

James to mu Firmed?

你再嘈就捉住你教你點做一個真正球迷

上季摩佬排16
今季排第6
進步左成10位
仲想點?

排16係半季
完季可能排第6呢

以上年既戰意分分鐘降班

其實我係笑緊摩狗

OCK: 我想哥狗過黎陪我

其實我都係笑緊摩狗

獌狗快d永續摩狗

老鼠老鼠禾艾妮

其實依家都唔好意思笑鳩獌狗迷摩了
想當年摩狗係皇馬開始回塘
我地摩二代第一年咪又係係到j佢
過多兩年佢地就會醒覺了

正, 差唔多全隻都講我轟

lm

自從佢教完華倫之後我都唔知信唔信加利仔分析好

Captain

希望干爹醒覺
將個隊臂交比azp

卡膠下年點都會希正選

D隊長味慢慢滲出黎

仲要當年係咁平買番黎

AZP真係默默耕耘既代表

Azp player of the season ?

不嬲傳統計年資，除非唔出姐

講波好=/=教波好
Btw
佢而家成日幫摩佬含撚真係好肉酸

班獌都係到屌哂摩佬買james

正常呀 james咁撚廢

其實James 唔係好差姐

擺球皇款真係不了

咁mata咪走梗

上個post 40 頁有個巴打貼左個置頂幾好
下個post 拎黎用啦

Jame傳球都見得下人, 差隻跑狗就得
有冇考慮下Adama Traore

貼返條J片先再討論啦好嘛

睇一次笑一次

James 唔差 如果可以接法比班都幾好🤔
不過我地kante都開始做到

不了 搶住世三件10號嚟着

仲慢過法比不了

十簡迪 搶波分波長傳突破遠射

占士搶波突破就算吧啦 佢有以兩樣就唔駛禁多鍠想佢走啦

下季干地自己落場拍簡迪

今季由干地做領隊嘅車路士，上星期五作客以1:0小勝西在朗之後已經提前贏得英超冠軍，之不過，喺季初嘅時候，就唔係咁多人睇好車仔可以捧走英超冠軍，包括幫《BT Sport》做球評嘅曼聯名宿里奧費迪南、史高斯同埋夏格維斯。

喺車仔肯定贏到今季英超冠軍之後，曾經喺兩段時間效力車仔而且都好成功嘅杜奧巴，除咗喺個人Instagram讚車仔之外，星期日更加喺Twitter轉發咗一位網友嘅推文，呢條推文係有條短片，《BT Sport》主持Jake Humphrey問上述三位紅魔名宿覺得車仔贏唔贏到英超，而佢哋三個毫不猶豫就輪住答「No！」、「No！」、「No！」，而杜奧巴就轉發呢個推文嗰陣加咗好多個大笑同埋笑到喊嘅表情符號，睇嚟唔止「一日紅軍、一世紅軍」，杜奧巴都係「一日藍軍、一世藍軍」噃。

巴哥早排都有串佢地啦

咁季初連敗利阿
真係邊個諗過最後拎到英超

有新干地-verratti

到時j死

49000係柒

你地唔會覺得干地勁過摩佬掛?

james有遠射
我轟而家最缺果樣

片係度

笑撚死

煮～～～～～～

Fa cup 決賽想買多件
大家覺得印咩好

利申 今年已印咗Moses Kanté

Musonda

我地得罪左文迪斯
所以呢世都無可能簽到J朗（好似係）

要針對大把機會賣佢啦

睇下摩狗拎唔拎到下季歐聯席位啫

贏左先買
睇邊個入關鍵波就印邊個

Good idea

叫東清去幫手講兩句有冇得救

BB真喺好有錢
成日都會買波衫
我近呢兩季都窮到冇錢買波衫

金章要買啦

幾時得罪左文迪斯?
舊年先硬食件花膠

係唔係有特別版?

官網好似有優惠 有set
好想繡返個靚字

正常呢個時間有新波衫最後一場會著
依家都未有

幾時得罪左佢？

根據文迪斯好朋友東ching消息指出上季已經得罪左文迪斯
垃圾車以後轉會無運行啦

係咪關轉sponsor事
往年呢啲時候應該發佈左

唔知adidas會唔會dum春呢

Yes 同當年Samsung 一樣

唔會 佢地課金落鍠同獌賺到豬頭

邊個唔想賺多d
下年嗰件實好多人買

其實Adidas D球衫柒極都有個譜
基本上都靚過Nike
唔似Nike咁可以夠膽死出底衫
所以成日唔明點解轉咗Nike你哋好似好開心咁

屌你下年NIKE D第3作客
10件有8件都係同一個DESIGN

對球會係好事 有60m
nike設計巴塞馬體psg都算係咁
曼城果d就真係垃圾

因為adidas份約30/6先完
所以合約完前nike都唔可以出衫住

英撚果件pe衫我記世

Adidas: 30m per year
Nike: 60m per year

球會多左一倍錢買人
話知佢件衫咩牌子啦

因為我平時無其他嗜好又唔會嘥錢買衫買鞋姐

啲設計好求其

鏝銷量低成禁緊係hea佢啦

應該話淨色果d球隊nike整得真係好柒
所以車仔件衫唔好咁大期望

其實係d人認為minimalism 就等如求其姐
會比較唔慣就係冇左3間囉
但我覺得pe衫都好靚

其實我覺得今季主場好靚

我覺得點都柒唔過暗花獅子
今年3件真係買唔落手

雖然Nike d設計好普通
但好過adidas今季無啦啦整件壽衣咁驚嚇

巴塞都係得漸變果年靚
其他都係求撚其

今年件暗花睡衣都接受到,主場應該穩陣既

主場實物好靚，實地又好著

最靚係摩2冠軍嗰件

第一次見有人欣賞pe衫

根本係d硬照較光左先似壽衣

第一年應該唔會禁hea掛 仲要拎英超

其實球會每年多左30m 作為球迷好贊成呢單deal
（唔係puma已經還神 ）

我會buy簡約多過整色整水
我都係第一次見有人欣賞壽衣

第一次見人話靚

PUMA先正

puma 要身材fit 先好睇

我都覺
質地又好又舒服

想deal 多兩件

足總杯版決定印柏度

11/12-14/15果幾件最靚
呢兩季唔識欣賞

睇實物見到隻獅子都唔開胃

今季反而覺得唔靚
覺得PE衫靚
睇嚟車迷子D審美眼光好兩極
Btw 我覺得Adidas近呢四,五年都好靚
主場一定冇伏,作客又有心思
唔會俾組隊波衫Hea你

一樣口味
我覺得奶罩嗰件仲靚過今件嗰件

呢件好伏喎

我覺得靚過今年
印左zhirkov

我呢兩日r 爆頭
諗唔到印邊個
仲難過final啲mc

A.Heazard
B. 地雷斯
C.M 朗
D.Chill

印左cahill,oscar,luiz
Luiz簽埋名

講緊近呢四,五年喎清

fake bike confirmed

我只可以話伊雯清你審美眼光獨特
我印象中真喺未聽過有人讚呢件靚

又賣人賺到6.5m鎊

我話相比之下呀

遠D主場金章紅邊最靚

呢件少着出街

呢舊錢有排洗

adidas出咁多件主場都係呢件最伏啫
作客就呢件都幾差

d字黑曬

絨字好伏
唔黑都會變黃

吓,我又覺得呢件唔算差喎
幾特別啊

呢件我著到個金章甩哂色

我呢年巴哥 祖兒 洗到大件咗

呢件好撚型
Batman咁款

我都係 成日著去踢波

知你同埋世三影相啦死rich鳩

炫富post

怨婦西多成日追住OCE嚟咬

atsu一買一賣掙左3m
下年要比紐記雙殺了

未出糧無錢買狗餅比佢食吠幾句姐

yes
世三上車果年印左絨字(金會章果年)
冇著一排拎番出黎黃撚唒

近排鐘意欣賞車仔波衫
個心情都舒暢啲

你老母一日做十幾轉比零用你 好心就生性番工啦

Yes

無人覺得上年件主場好垃圾？

幾靚喎
轉yokohama俾人話邪

上年個教練垃圾d

近年最鍾意都係呢件
金會章+金字好好J

最後真係邪既去左49000

點睇

呢件世界級
我印左呢件歐聯章
好在都叫踢過分組賽...

都係靚

睇到azp呢下好感動
篇文筆北點係話azp摩狗買

Agger
Sell my mata bb

真係好想好想佢坐正做隊長

一睇就知作者係勝利球迷
Fake blue

可能係柒鐘寫

係未來啊

14-15果季橫間Samsung好靚

作者更正返

佢真係好正 防守穩健之餘 今季連組織助攻都有埋
記得最近有一場成隊踢得好差 之後佢尻跑全場去迫搶 即刻全隊有返火

摩狗雪左佢好耐先出佢
好似係A Cole跌watt先搵佢頂左閘

因為般尼嗰球
printed 舒仔

跟住 呀魔頭就雪佢

佢係中間位置斬d波入禁區好多都到位

有無azp錫球徽既圖?想做wallpaper

車仔波衫橫間靚過直間
上季黑色幾靚

我都係印舒仔

不知幾型

比高域心態夠好

好想快d買新波衫

快D出款啦

影下件luiz 連簽名睇下得唔得

West Brom: Only Chelsea (21) have scored more goals from set-piece situations than West Brom (19) in the Premier League this season

Manuel Lanzini: Only Eden Hazard (17) has won possession in the attacking third more times than Lanzini (16) in the Premier League in 2017

Yes 好似腹肌有排氣口咁

其實幾型

呢件都係

happy

可唔可以 P 走後面白衫果個人

諗起Nike d design真係笑唔出
十足以前winning入面d翻版波衫咁

好葡萄鍠有件Y3

通常黑色third kit靚過away

白衫: 屌你 做咩冇人睇撚住Azp

叫山本耀司design件波衫

Atsu走都妹咁耐
快撚d成交啦屌

其實幾鐘意比高域

躝

同哥狗一齊躝去支那

要不是安，上季降班了

係呀入得5球唔講以為拎撚左神射手

隊長:不排除星期日聯賽結束後宣佈退役

content farm

John Terry says he could retire after @ChelseaFC's final game of the season: skysports.tv/7nVR5B

跟干地學野好過啦

我覺得隊長仲有鬥心踢波，去美職啦

寧願佢係車仔退休 做one club captain

安

昨晚場波見晒頂
而家急流勇退好過踢到月巴咁將之前累積光環耗盡晒先退

我想自私D
隊長係到退啦,唔想佢著其他隊既衫

agger

Same

我哋已經走咗林伯同施治，唔想又送走一個

Chaill azp
Third captain hazard???

巴哥 林伯

隊長唔想阻青訓上位
好記得岩岩同343佢講 佢想見到佢坐bench 球隊繼續贏
姐係代表隊波成長 唔再需要佢

唔會啦

印左主場世三
好想印埋FA

計年資已經係世三

世三做第三隊長幾好

如果連世三都走埋

用第三隊長留唔留到世三

真 林伯 巴哥 會長 我都係咁諗 點知全部執曬堀金

直接比副隊留佢啦

如果夏神真係想走+鍠出到£150m高價
Y not?
No one is bigger than the club
但我覺得夏神最起碼會踢埋下季甚至完季後續長約

林伯 隊長 會長都唔係為錢走

之前唔係有xs size既咩？

我諗世三依家都仲係15 16緊既
一時話續 一時又hold住
咁比好少少待遇佢 比佢留低都無問題啦

冇錯

咪撚on9，車仔係隊爭冠球隊，
無可能因為錢放走隊內主力，
仲要夏神呢d有錢都買唔返既球員係一定要留

而家係干地戰術
進攻上係圍住夏神黎踢
成隊波基本上得佢攞正牌唔回防
但去到鍠就要做丙朗下把幫佢執屎做防守

如果夏神有心拎金球獎
留係車仔做頭牌球星好過去鍠做綠葉襯托丙朗啦

講就講堀金姐
佢地想繼續踢 但轟比唔到位佢地
巴哥都講過自己有能力踢正選會踢落去

Big4 對上一個one club man係邊個？
唔係打龍 都好難keep到掛靴都有正選

係邊度搵佢簽？
Cobham?

六合彩開13579

Alvaro Morata is Conte's first choice as striker, but some of the hierarchy would prefer to investigate bringing Lukaku back. [Independent]

Van Dijk is one of #Chelsea's primary targets for a busy summer that sees Conte looking to bring in at least six new signings. [Independent]

之前唔係話300k續咩

Conte wants to add strength in depth and extra options, so has pin-pointed six key areas where he wants to sign. [Independent]

They are: at least one ST, a CB, another left-sided CB, a roaming FW for behind the striker, a CM and a back-up GK. [Independent]

傑斯

果時份新聞係講世三said to sign
唔係sign

呢2日都冇得睇猁阻擋阿仙奴

其實one club man已經太難
正正常一個球員身涯有10幾年
由青訓已經係big4已經冇左9成人

其實謝老4 係都要踢多年銀河先掛
係咪on9

冇wb

咪即係黑人

係 不過有一度等佢地仲好

無WB
Ake表現唔好咩

泰利啲入波能力真係好強
咁老 但尋晚下下死球都捕到靚位

經驗嚟

謝4以為自己仲踢到但又懶係世代交替嘛，點撚知去到美國踢到一pat屎

咁可能佢想出去體驗下呢

CB Left side CB 咪天神同ake 囉

巴哥係美國

去左土超仲可以入阿狗波

認清現實啦，冇可能有佢地上位既機會住

吾會新凸撚刀然吾到牙

唔意外

阿狗咪撚玩啦 早幾日先開左post 提早bin六曼弟

亞衣ig story有隻孫悟空

阿妓真係死好命，有山狗carry

場波好撚on9
又多吉位 又靜到仆街
睇黎英國果邊真係堅決反雲

[ff] 下場70幾分鐘換走泰利 全場掌聲
幫卡希爾戴隊長臂章
向360度拍掌 拍拍心口 眼濕濕離場
捧完盃之後直接宣布掛靴同26號掛起

利對米堡 掌握爺爺命運

黑貓個龍幾勁

咩樣架

如果隊長係掛靴就好喇 One club man

我覺得wb係一定會買

執黑貓個龍番黎頂比膠做後備龍都唔錯

11個save

浪費人地青春 比肥約比膠仲好啦

唔知點傾話走，比多年佢坐好過，反正青訓位要叫d後生仔黎坐定ake chalobah 切就夠

比高域份約後備龍門黎講已經好肥 同埋佢想打正選

比膠咁後生就肯打後備龍算執到

隊長份約都好貴下

應該唔會宣佈掛起，25號都無宣佈掛起啦

唔掛都無人敢著

要抬佢出去 好似巴哥當年咁

反正26號本身都唔多人著

其實係，所以直接掛靴算啦
你去下遊又無咁既人工，
又開始跟唔上節奏，又無咁傳奇

去美職都話掘金，如果去下遊踢多年為咩
又唔係等錢洗，搵個職位跟干爹學下野好過啦
如果真係有心將來教波

Agger
淫賤係車仔icon
唔想好似上次撚仔無啦啦借咗去鏝
跟住仲要入埋波
心都酸埋

75' Cahill 派膠歡送隊長

26' 全場車迷鼓掌 大叫John Terry ,our captain

今年贏冠軍玩埸D氣氛咁鬼好
但我去現場睇嗰埸對利記輸得好撚慘
全場靜英英

覺得雲爺爺真係會有第四
利狗關鍵時刻多數會柒

記得話美職人工有max，其實人工唔係高
比佢留多年鄧下腳無所謂既，如果係青訓位要拉d廢青訓坐，隊長150k

屌
係雲爺永續情況下真係好想阿首次冇歐聯

但又使人記起英超羅賓漢
主場比老虎炒0:2

如無意外都係阿狗歐霸架啦

pr應該換左人
近一兩年進步左

難聽d講句佢仲繼續踢既話一定比果隊球迷屌到仆街

早啲考教練牌仲好啦 期待有日泰利教車仔

今年進步左好多
Fb 西布朗 6分鐘 果條幾好睇

彩虹瀑布射門

阿利鏝咁刺激
但係又要睇我轟
星期日無3部電腦點算呀

食咩花生都好煩惱

阿依真毒
除左龍珠仲有咁多野

有2億買人

阿狗上年71分拎第二
而家仲有一場未踢但72分 拎第五
其實阿狗冇變 只係其他人勁左

熱狗一度威脅過車路士，勁左
同埋高普帶領既利，打列強係進步左，純打列強既話

大家一齊勁左 佢無變已經等於廢左啦

班阿犬真係有氣場

Fifa musonda好好用
Skill move 左右腳都5星

今季車聯賽雙殺
曼城 、愛華頓 、修咸頓、西布朗、搬泥茅夫、李斯特城、韋斯咸、史篤城、屈福特、侯城、米杜士堡、新特蘭（將會）

剩係冇贏過猁

計埋足總杯仲雙殺埋獌熱

好似好耐未試過過90分了，要不是水晶宮嗰場on9, 破撚埋摩狗嘅紀錄就好了

抵佢串既
又第四
又永續爺爺

咁雞湯 般尼果幾場都on99既

精宮果場邊憨鳩 雞湯果場先最憨鳩

LKK80m Bakayoko40m
黑人咁就燒咗你6成啦

季初未醒
仲係到on99同新班子磨合
之後就干地out, 滾回意大利

An option to make Loic Rémy’s loan move from #Chelsea into a permanent deal is unlikely to be taken up by Crystal Palace. [Guardian]
精宮都唔要Remy

卡希

比人踢腳無foul

傷多過踢
去其他地方啦

干地要帶意粉打完歐國盃+放左個短假期先歸隊
根本無咩時間做準備

邊有第 4
要猁狗和/輸比米堡先得

同意啊 果場個賓迪基同沙夏痴左線禁 失分都gur d
但雞湯果場禁樣比人踢個last man之後入埋波就真係on99

好難講啊猁

又食物中毒

希望愛字頭幫手爭取同市光榮

有機會
侯城作客都贏到猁

降硬班 仲同你落力踢咩

可以降硬班先踢得放
唔洗care

山狗雖然成日黑面麻鬼煩 但真係好勁
入波又多 助攻又多 帶波過人又穩陣 迫搶都會做埋

猴就係俾降硬嘅新狗收咗皮

隊長去左葡萄牙散心，應該返黎就有結果了

波圖

kassie john a米

Kalas 富咸會唔會下季唔買佢
之前傳買斷

Lampard's best combined Chelsea XI from 2005 & 2017

Diego Costa
Hazard Lampard Robben
Makelele Kante
Gallas Carvalho Terry Azp
Cech

Confirmed?

Sky: Franck Kessié will join AC Milan. Agreement reached for €28M to Atalanta. No Chelsea and no Roma for him.

用呢個解釋好奇怪降左放d
但又真係新狗贏左場

利狗得打頭六最勁

28m euro

算平 但車無出過價

米堡果種廢

我覺得利狗好大機會柒

好似令鏝失過分

竟然唔係巴哥

05個巴哥無咁勁架

林伯話只計2005同2017既話
dc>drogba

Kante > essien

果球遠射

希望阿狗追到,等痢嬲到仆街

寧願猁入打強隊
阿呢啲辣殺影衰英超

DC 係季初好波，到左 2017 年扭完計就衰到季尾。

最憎痢狗又腥又臭

輸比阿果場，隻痢狗fd 走入轟官方fb 笑9我轟
問轟換領隊未

宜家比我bin 到佢死狗咁

等痢無歐聯踢再bin多2錢重

憎阿>利

艾辛05/06先加盟

邊個post

季初真係搶左好多分，好在之後唔靠佢都失分少

但我想睇反雲大戰

卡華奴Terry

季初直頭係射手大熱

而家係轉會大熱

LKK換DC deal?

Why not
就算唔係lkk係morata都冇問題

唉，買硬藥膏

其實一早簽左
俾未官方宣布話你知姐

達仔

唔想再見到雲加入前四

干地加人工到年薪9.5M

加利仔: 如果車仔留住LKK + 哥狗做前鋒後果會不堪設想

阿狗想要Tammy Abraham

車想要Kyle Walker

有咩可能....

想要姐

條友又冇品又茅，好多年前拎個波踢mata

阿特蘭大個去ac Milan.....

睇黎今個夏天個200m
100m買 LKK
40m買 藥膏
咁就無左一大半啦

100一買lkk=on撚9

買佢返黎打穩中下遊都好呀

對中下遊穩就有前四
再上唔上到睇列強

100m買個前鋒穩中下游
真係比人笑水魚笑幾季

不過最後報應喺同一個位俾達子偷波助攻

點解walker呢排成日踢得半場?

要永續 不了

有冇前四、足總盃都續架啦

mon post話佢走硬，所以唔俾佢踢咁多

Morata好似唔妥光頭佬

Southampton may be seeking a left-sided centre-half given Virgil van Dijk’s anticipated departure for #Chelsea. [Guardian]

Fabregas: "The Premier League is the best league in the world, maybe not the best players in the world but the most competitive.“ [Mail]

好似話50m

Kessie 28m禁鬼平

Willian: "My future is here with #Chelsea. I have a contract until 2020 and I'm happy.“ [Daily Star]

Keep到今季表現既話 唔介意迷安迷到2020

D光頭既通常人緣都麻麻地

認真 呢兩季反安嘅 一定係fake bike

今季好啲
上季入幾球罰球係到扮大佬

今季已放棄反安 下季觀望

打卡奴個位
做後備殺手 鳩跑

100m llk不如買達仔

肯甘心做後備的話唔介意佢留

不了 太貴

安上場打得幾好
有咁既表現就值得留

下季咁多比賽打，輪換踢30場左右都唔算係後備啦

Buy sanchez la diu

100m lkk 另願50m要山狗 再50m買多個算

長傳比Hazard嗰球

干爹話好嬲哥狗半場去左食朱古力蛋糕
原因係無分比佢食
干爹既車真係比起以前d波又好睇左 球隊又歡樂左

真 以前泊巴士贏完都無乜feel

Passion

而家對弱隊可以大半場禁住黎打

同埋早幾日係skysport 見到，好似我地今季未試過領先既情況下最後十分鐘比人搞到失分

lkk唔值100m囉
50m就差唔多

willian 聯賽正選14場入7球

達子>lkk

今季反安=fake blue

100m買lkk，下季無人笑49000同普巴，轉哂黎笑我地

100M真係要pogba好過

水晶果場入完1球之後6分鐘已經比人反cup 2球

超級大水魚

100M我真係寧願要屁馬好過

達仔60m+盧仔65m+藥膏40m，組軍完成

屁馬億五都買唔到啦

而加既100m LKK= 當年50m 托子

仆街拖肥糖成日想禁住搶，LKK要返黎咪完約先返，一蚊都咪撚益佢

拖肥真係屎忽鬼黎 英超黑店
史東斯都敢開50
盧卡古又開100

夠啦，頂龍億2就買到

修咸頓呢幾年都搵唔少

黎緊到我地進貢啦

我地良心球隊 全部高買低賣

再放costa 有90m
用黎買山狗同雲迪克 組轟完成

唔撚要啦 太貴就 又唔係好勁

干地應該幾鍾意雲迪克，岩晒口味

修仔主席話雲迪克開到60m都唔賣 算數啦

我轟唔賣垃圾

好期待車狗打歐戰

話晒都賣左B仔同Romeu兩件荀野比佢地
收順D得唔得

甘心做後備就ok

岩岩傷完都敢禁狼 仲要歐聯都未踢過 屌佢老母
你地普巴意甲歐聯加埋後生先1億

如果要高價買lkk
我寧願keep 哥狗

億2 發完夢未
叫疤狗賣主力

呢句真
平時返工返學都比人㩒住打

好啦 難得星期六日 諗住睇波放鬆
又比對面㩒住打 又少反擊

睇摩狗嗰排都睇到無乜熱情

都唔明點解，我轟賣俾人好多都唔貴 (除左雷欺)，賣幻幻又唔set回購
到想同人地買番就俾人開天殺價

躝啦 次次轉會窗都話走
咩寧願 有得揀咩

當年28m賣比人又唔見你咁講

13/14 UEFA Champions League Champions League Celtic FC 6 640'

法比12starts 5g11a

印番件michy先

有無true blue 印咗切切

岩岩收到1516件金章安主場波衫

兩兄弟個樣一樣

果排唔係大賽真係冇心睇夜波
尤其係上季同前年下半季
唔睇都知道係打大巴

認唔到呀

希望天神岩daddy用

上年找卡數屠熱狗咪降硬先屠到

係

聖徒: 60M bid Van Dijk我都會reject, 我地唔會再比人任搶
"Southampton will no longer be bullied in the transfer market"

傳Conte想要洛蘭迪

車可能40M Bid Kyle Walker; Kyle Walker 因為FA比肥普雪所以反左枱
其他想要既對手當然有摩狗

切想借走

車仔想要FM妖人Thiago Maia

阿狗前鋒增兵大計: Tammy Abraham

必借到去德西甲磨練下技術會好勁

個陣真係西波時間一定唔會睇
0030/0130個D都要睇下對咩
今年就到而家37場聯賽+所有杯賽都哂

又傳過maia

Walker係勁但係個身份同球品
點撐

walker 40m 正 仲要英人

英人 + RWB依件事又幾吸引
如果真係搶既話就望干地可以馴服佢
熱狗身份真冇得救

熱狗身份事少,acole都係咁
品呢方面麻煩
陣係個場都出哂事

真係咁勁咩 唔識傳波啱干爹咩

理得佢邊到轉過嚟
簽到照j
a高都係死敵阿妓轉過嚟
宜家咪又變我轟名宿

20場先1場都唔知有無

Maia 都傳好耐

又唔係搞慈善機構
爛仔少少有咩所謂

阿狗係同市死敵，熱狗係英超公敵

佢點會唔識傳波
不過禁撚貴不了

喺連登啫

阿邊係死敵

唔好賣tammy 呀diu

我覺佢係純防守型
如果長傳型上年咩高列巴尼干爹都傳出到4x m

上季曼城60m差d買到邦路斯啦屌
雲迪克比盡咪45m

高列巴尼未睇過

不過感覺都似水貨

今季贏左五場星期一西波 平左西咸記錄

佢長傳中堅黎講算唔錯同埋用波都唔錯
但唔值禁貴

摩佬同雲加時代都唔死敵
個個星期互屌

人地仲為左爭第四名煩惱

我地已經FF緊黎緊買咩人

今年真係好順風順水

咁係領隊姐互屌姐

獌都ff 緊買咩人了

驚咁操法下年攰死

一個完美既賽季仲差兩樣野：
1. 獌輸歐霸
2. 雲加續約

Maia = 新hulk
應該遲d黎緊每個轉會窗都會有人係倫敦機場見到佢

攪掂埋阿積士先講啦

3. 阿仙奴歷史性跌出前四

如果walker肯嚟我覺得ok
高質rwb仲要係英人

係 車迷不知幾敬重雲爺爺
係摩狗條爛癱冇大冇細姐

Not just ok la Ching
英人計
呢件打rwb高質過100分幾個level
不過熱狗同我地有咁深牙齒印點會賣人比我地

仲要唔老

但100分d 邊路爆破勁d

比返件aina佢地當和數啦

球品有得改嘅

小放題加錢，deal!

但walker 助攻、crossing, one on one防守都好過100分
得罪講句
100分打wb防守好差
一味得茅+勤力搭救

buy Lamela la diu

Ching傷左成季la
幾時有得出？

上季講到而家

Walker 根本係夢幻wb, 不過唔會黎我轟
睇個勢似鏝

1月Kyle Walker完封阿朗果時講過Danny Rose + Kyle Walker係好識合打343既WB

而加係我地同49000爭緊
如果唔上車就應該去49000

有冇師兄知點解當年落賓走?

鍠要

易傷

duff robben

佢自己都想去皇馬

買到一定要買

同hazard不和

4. 雲加輸FA CUP

條友傷到下季季初都未出得好似

kaasie28m歐羅都唔報價
比米蘭搶左

5. 破英超單季勝仗最高紀錄
6. 雙冠王

傷咩咁嚴重?

臀部受傷

可能下半季阿特蘭大跌哂WATT冇再派人去睇
冬季我地都報左25M
佢地唔受,到而家先多得3M

痴撚線，28m勁撚平

Kessie果時傳佢唔想離開意大利

早排話佢一路唔ACCEPT 乞衣米蘭OFFER就係因為等緊車報價

28買佢好過買baka啦

傳緊打包morata 同isco
咁下季真係印波衫都破產

係囉，以為我轟買硬佢
28真係抵啦

Isco唔會走啦

呢樣真

Isco 真係j死

依家傳買walker
其實上季推鳩希帥條撚樣係邊個

推個條撚樣好似係ROSE

Danny rose

老閪都唔信未來熱既人會嚟車

正畜牲

抵佢哋得未來

好想要florenzi

推鳩個70歲既阿伯
依件事值得降隊西波落英冠

係我地個場搞事，仲害我地比人罰錢

結果50m買左stone

講真身為轟一定希望痾拎到前4
痾一直有前4都比轟食住，好過比痢翻身

應該唔會走啦

係翻到身前幾年就翻到啦

我剩係想睇阿妓仆街，猁記理得佢咁多

獌輸歐霸就ok,其他是撚但

captain!!

想睇阿妓仆街

已經確定左有冇前4，雲加都續
咁緊係睇猁

想睇阿妓仆街

阿古

反而我唔想妓入前四係歐聯踢唔起
歐聯有無改制?係咪仲係因分數決定聯賽有幾多隊入到歐聯資格?
年年16強出局分都失唔少

想利獌入歐聯 好過比阿熱呢d隊入
次次都放棄歐洲賽但又死要入

同我一樣諗法
不過摩狗係獌又唔想佢有得踢

佢d戰術，入到去都好快俾人踢走

熱利gp stage線都未必出到

咁貴已經ON9..翻兜果下好柒

70m

2億買人 1個lkk已經70m

Lkk true blue

差唔多價錢賣costa去中超
你咪當一換一囉

賣到就係既

Lkk

黑鬼死全家!
morata

如果拍段片、係Twitter鳩up 2句就係true blue
唔怪得有黃絲話品客係香港民主之父

公道d講
Morata都係要呢個價
仲要可能鍠玩hard ball死都要車仔加d賣夏神既條款先放人
Lkk / morata 都係同level
買到是但一個都ok啦

上場打西維爾仲衰撚過阿衣
佢更加唔值

Hawk

ching講嘢好難聽

你眼中D TRUE BLUE咪又係做呢D野

希望干地都係想要lkk
如果唔係諗定下個教練啦

屈福特又換領隊

超級盃射失12碼我完全無怪過佢
但佢射完12碼之後24個鐘都無遞loan request去愛記個下真係屌晒鬼
仲要一季之後永久轉會
搵個pr拍段片講到自己幾愛車仔
到頭來因為小小挫折就放棄效力車仔
對條撚屌好失望

死全家啦黑鬼

買到變晒黑人先安樂

飛。理性｜英超篇 Ep11. 車路士 如何買波飛

why not both
放costa 90m
buy lkk 70m
buy morata 60m

net spent 40m

we still hv 160m budget

艾文奴

咁點樣先係呀派大師

Lkk賣俾拖匪個價係28m
依家車仔回購70m
所以買lkk只係洗左42m

一出世就要係車路士既人
一世不能離開球隊
要好似totti咁

大佬
明知自己冇機會踢想借走爭取game time都有問題？

costa 90好似係歐羅黎

再買埋雲迪克同山狗

之後皇狗想唔要bale 再幫佢執埋番黎

呢隊波死氣沉沉咁
顏色又衰踢法又衰人腳又衰 成班工兵

之後再買埋walker

達仔會戰勝歸來

睇緊replay 查洛巴幾好J

買到Morata我自殺

Lkk = next willian

抵啦垃圾

點睇佢上場打西維爾廢到暈之後
被人換走發脾四

個季黃紙無咩態, eto'o 又年紀大唔可以場場踢足
講真佢唔走起碼做到第二前鋒

點睇lkk打big 6廢到暈
之後人地拖肥成隊人多謝球迷就自己係到睇車仔ig live?

FA cup

發脾氣=嬲自己，對自己要求高
睇ig live= true bike

Why not both?

斷腳 不了

好撚勁

點睇人地lkk係踢緊隊中游對big6
哥狗打愛記既話會唔會做到神射

正喎，研究下先

呢句真
哥狗打愛華頓都唔知有冇10球

哥狗只係唔夠巴哥咁頂級姐
但哥狗踢次一級下體打贏西甲巨頭鍠+疤奪冠
Lkk做到先講

佢地唔理打西布朗都入到18球
但係莫拉塔成班世界級隊友support佢
就吹到佢上天禁仲要又唔睇下季初
打正選廢撚到之後無得出就話佢
雪到硬哂

搵馬體會同拖肥比 好公平呀

人地lkk 打隊中游愛記 每季都有入球保證
哥狗如果喺愛記打 機會已經唔多 仲要成日控甩波
真係completely 收皮

切下年去到白禮頓要生性
搶唔到正選唔好番黎

愛記點都係中上游 佢仲要係球隊中心 成班圍主佢踢
佢本身fishing 唔差 入到咁多唔出奇

所以不嬲話佢弱隊屠夫

馬體會同拖肥比

我掉返轉講
如果lkk同哥狗掉轉
Lkk會唔會帶到下體拎西甲+入歐聯決賽？

你叫哥狗去呢隊拖肥入到24球先講啦

盧派摩派第二次大戰開始

唔好講到下體啲隊友同愛記同level

買撚哂兩個啦

你睇下佢班隊友打強隊幾撚柒先啦
連波都運唔到上前場你叫lkk踢條撚
咩

邊只第二次

仲有bertrand 甸臣回家

達仔後備上陣都有15球 5助
而且皇馬個個球星 隊波唔係圍住達仔踢 有咁既成績 點解我唔j得？
佢係祖果陣又唔差 又大賽球員

morata留名

入得波多又話要靠隊波圍住佢踢
入唔到波又話佢垃鳩圾
總結:LKK係一件垃圾,黎車只百害而無一利

甸臣希望佢踢到恒常名單

都係個句 同干地關係好 已經贏哂

成撚日要踩鳩LKK黎捧MORATA

有幾柒呀？愛記假假地都第7架
仲要拋離修仔15分 講到隊波垃撚圾咁

到時LKK真係黎到記住不斷屌佢反佢丫

要求呢張置頂

我講左句達仔戰勝歸來比人無啦啦踩又點計 ?
本身你又你j lkk 我有我j達仔 睇下最尾買邊個咪好

張LKK同MORATA個樣KEY上去 THX

唔該你睇下鍠d比賽先啦 有幾多世界級球星
助攻比佢呀 只係占士同Isco以d都唔喂左
幾多球唔入難入ge波比佢先啦 仲要佢今
季9成入波就係你所講果d下遊球隊

講到我拉埋lkk落水咁

我不嬲J LKK但冇踩鳩MORATA
邊個黎我都歡迎
你要咬就咬番青頭

我個wallpaper

爭咩丫
買曬兩個返嚟再慢慢嘈

咁lkk 夠9成既波係下遊啦 咁你又j?

我只會支持干地想要既人

買晒就唔會嘈啦

原來係睇分數唔係睇比賽表現 唔怪得知你
成日j莫拉達啦

conte唔續約唔好喊

我都想干地有買人權

係你自己要話lkk只識對下遊入波
但係莫拉達呢今年佢對西甲頭半
版入左幾多球呀

我不嬲贊成買9哂兩個

On9
單前邊個應該正選
雙前邊個表現好啲
大把嘢嘈

咁lkk個表現打big six又有幾好？
佢打d咪比佢廢既球隊果d咪好囉🤔

屌你老母nigga
而加干地教定你教

買晒兩個返黎,趕走沙皮狗

無波到腳可以點表現 我都想請教下你

盧卡古+莫拉達=車區核彈
根本係大殺傷力武器

咁事實lkk真係只識對下遊入波wo
佢對上游入既波1隻手都唔知有冇
達仔佢對西甲頭半又有幾多場可以出呀？
計番min per goal?
佢祖果陣都已經大賽球員啦

yes 轉424

送佢去支那做打工皇帝歎世界

但機會有幾高就大家都知
就算我而家J LKK
最後黎既係MORATA都冇咩問題
反正MORATA干地想要

有預感兩個都買唔到
deadline買Defoe同老蘭迪番嚟

點樣無波到腳？次回合打車果陣都有波到腳
咪又係唔入

咁又唔好咁誇

不如你對比下佢地d隊友分別啦
一個踢親都成隊世界級供應都唔同啦
一個咩都要做哂打親強隊比起碼3個
Mark

一個供應都唔係供應比佢啦 d供應比哂牙朗 b9果d
一隊就隊波以佢為中心 做哂供應比佢

原來真係有人當足球係一個人踢
禁莫拉達去拖肥一定屌打
獌熱車獌阿鏝

你睇下佢今季出場果d比賽先啦幾何同佢
兩個一齊出

又內戰

咪係囉 你睇下同佢2個一齊出同無同佢地2個一齊出既表現
無左佢地2個 d供應比哂達仔 根本就唔差

其實係咪得LKK同達仔有得j?
有無其他前鋒呀?

最尾兩個都買唔到 求其係非洲執件Dxxxxxxxxxxxxxx番黎

有摩迪卻奧斯Isco占士馬些路高華錫
如果以班供應都差就去踢西乙啦

暫時呢兩個帶出
LKK領先MORATA半個身位

傳黎傳去都係佢兩個

一係就路蘭迪條老野

幾時有話足球係一個人踢事？
不過拖肥打big6 既表現都唔係好差 人差都唔係好差
暫時拖肥只係比車利 2隊big6 雙殺過 講到人地d人腳好廢咁
但lkk打big 6既表現就真係一般般

問d供係咪供應比達仔呀？
睇番佢地d波 如果達仔無搭牙朗b9佢地 d供應係比達仔 根本佢表現就唔差

我是盧派的
有lkk 我地聯賽柒極有個譜先
條友身體質素好 又唔易傷
頭頂腳踢 又係比利時幫
係英超幾季都入十幾廿球
已經證明佢有料踢正選

屌
佢地夠講到我踩lkk
上面講左lkk 同 morata 同級都仲要成日老屈
痴鳩線

係啦無供應縮後踢下下大腳斬比佢等佢走
你想佢表現幾 你當佢世三美斯果d下下
可以一扭幾咩

其實嘈黎都冇用
嘈個D人都有哂自己立場
根本改變唔到睇法
盲好似同D藍絲講本土野
就算幾有道理,佢都只會覺得你鳩UP

禁如果lkk有以班隊友你認為佢入唔入到15球5助攻

拖肥打big six都唔係下下縮後 有對攻啦
講到人地下下縮後咁 你估摩狗隊獌咩？

兩邊都聽唔入耳，打和！

睇下d供應供應係咪比佢啦

其實如果lkk迷唔係咁痴撚線
唔會對lkk咁反感
Lkk係23歲age group 其中一個最好既新星
但吹噓到佢好過哥狗真係好撚核突

盧派
不過如果要1億就不了
出1億真係買比洛迪都無咁嬲

佢一定好過下半季哥狗 上半季哥狗最少高lkk一班

盧 有齊巴哥嘅身體質素 可惜冇巴哥個腦

其實我真心想知哥狗同lkk 對big6 既data
我感覺上哥狗對big6都冇mud點入過波

我係迷哥既
哥斯達有心踢既時候根本世界級
禁區內必入咁濟
可惜條仆街都係心散，無心踢
上半季好多時有波係腳都會試下帶一段自己去
依家比人hi一hi都鳩跌搏foul
試都唔撚試
有能力 但心態差有咩用

第一
踢大會壓力大撚過踢細會幾撚多
一場失準已經可以俾傳媒屌到飛天
第二
Morata 踢鍠有時要讓路俾丙朗踢邊
唔係成日踢到最佳位置

哥斯達除左入波都有做其他野幫球隊既

個老細要隊波最低限度有歐洲賽

你無睇就唔好鳩吹啦 佢地幾何一齊出
仲有c朗今季做左不知幾多助攻
賓周馬都唔知敗左幾多球
莫拉達都唔少不過好過
賓周

其實lkk 心態差個陣仲恐怖過哥狗
不過如果最後車仔決定買佢
信干地會tune好佢

上半季係嘅
但下半季真係食左豬油膏咁
下下拎波都斷
所以我諗無論lkk定達仔都好過宜家嘅哥斯達
所以是但一個嚟都照j

拖肥都冇歐洲賽啦 輪到佢地

課多幾億先啦
歐洲賽

前幾個星期對華西後備上場已經要就丙朗踢邊

買哂兩個啦 下年四線作戰 買得一個佢傷左就雞胸

唔覺lkk心態會差過哥斯達
佢攤手都係爭勝心既表現黎
黎到車佢未夠料做大佬，心態應該會好d
而且同夏神夾好d，佢地踢國家隊都有幫助啦

所以呢隊西波咪年年炒教練

好彩我好2-3年先炒

佢係蛆定西班牙定無朗ge鍠都不嬲有走去拉邊
係蛆果時更加成日都係

個人覺得
Costa>>lkk=morata

放假mode

其實最好係達叔留車 專心踢波 踢番上半季水準
用盡佢顛峰 比阿姨用一兩年時間接力 成為第二個巴哥

佢打比利時/愛記有個問題
當打強隊/逆境波個陣佢心態會跌得好快
跟住變左散步同指揮交通

哥狗有樣野比佢強好多就係心態
就算佢無態個日
防守死球都會見到佢清波，見到佢向前迫搶
Lkk要係大會成功一定要識克服逆境

佢同法比真係perfect match兩個都係半季貨仔

算啦 成日嬲計

兩個都唔買 用Tammy+Michy咪唔使內戰

tammy做到車福仔就好 幾睇好佢

亞衣進攻板斧多、技術都好好
佢個幾下後腳傳波幾正
只可惜車仔俾唔到機會佢進步

a米係而加呢個金錢世界入面
仲可以執到D平得嚟又有咁上下能力既球員真係好野

中場番講 我覺得 tolisso>藥膏 但係好似完全冇消息

agger派ching，lkk真係一逆境就隱形咁滯，但達仔起碼睇過佢打大賽唔差，俾我揀，我會覺得達仔好少少

but why not both?

利申：達派
如果可以有達仔緊係達仔先
但係鍠而加扭扭擰擰唔想放人
哥狗又彈出彈入
到時LKK比獌買左
達仔留鍠
哥狗Ayi又走埋
就真係食得屎
咁不如買左LKK先

又唔一定買到ge 前車可鑑
之前a米又係傳到買硬
干度比亞轉過撚頭比
國米買左

其實歐洲個市場分得好開
意西法德圍內交易
成日超平價
一賣比英超真係漫天開價
果陣拜仁買維度 40m仲可以分期
曼聯就傳到要60m

我覺得2個只值50m左右 70m 2個都不了 想知news有冇提過人工大概幾多?

佢打雙箭好好多 暫時

依家d前鋒咁貴
拜仁免費簽到利雲
真係癡撚線

鬼叫你英超轉播費收入咁高

就好似你見到中超咁

鍠堅持如果車要達仔就要拎世三出黎換

LYON D好野成日都冇其他隊想買既傳聞

換你屎眼

個主席話tolisso曾經好接近加盟一隊要踢歐聯決賽既意甲球會

拿卡錫迪終於有機會今夏出走

其實皇馬又大選？
又要買星？

除左世三 有無其他星呀

係大選

咁仆街鳥，佢哋一定會盡力買啲星返去，唔交出世三買唔到達仔

Go fuck yourself

再唔係就pellegrini 又後生 意大利人

搭多件isco+c朗就考慮下

都不了 最少卻奧斯 isco 莫拉達

後備前鋒換我地當家球星 傻撚咗?

黑人：不了 都係鍾意bakayoko

鍠如果真係冇世三就No talk我寧願快d買左LKK先

所以大家真係屌錯黑鳩
擺明知皇馬籠野
傾盧卡古算了

其實有無達仔都應該買咗lkk先，下季打四線呀，兩個正選前鋒唔過份掛

買羅蘭迪做後備其實都唔錯

我覺得係一開始黑鳩想要LKK, Conte想要達仔
一報價就發覺LKK只係貴, 而鍠要世三先有得傾
咁就齊心追左LKK先

韋世三得唔得？

罰球王，足球大國國腳，靚仔，型象正面

呢單講得通但kessie/bakayoko又點？
明明干地好撚鍾意kessie
黑人死都要俾件bakayoko佢食
其實根本鍠玩唔玩野
車仔收購球員點都會行黑人路線
車仔領隊可以選擇既只有撈定唔撈

一定要會員先入得場架咩,stubhub 買果d 咪廢既

你當初j藥膏果時唔係話干地話要買咩
以加變左黑鳩想買

內戰一觸即發

不嬲都話黑人想買
但信干地會tune好佢
好似lkk咁

之前講得太多bakayoko
官方宣布左先再講

門口今年開始check亞洲人飛好嚴
就算你係買黃牛
最好都係同佢講係會員官網買
佢會叫你出示會員證

onthisday 1997: Di Matteo scored in the first minute as Chelsea went on to win the FA Cup

LKK
買佢返黎打穩中下游
前四事半功倍

有無人覺得高層prefer lukaku多d某程度上係想hazard更願意長留車仔

你今年係幾月去？

官宣 咁接近黎

關條撚事咩

4

真係黑鳩至愛
Btw唔覺得干地會抗拒佢黎

比利時幫
夾定先
咪對世界盃有好處
世三一定會留

announce左仲有咩講

會唔會要hazard交換

今次換邊個

無人留意Lyon

明明 藥膏又黑人，Kessie 又黑人仲黑到令立立
黑鳩係都要買個貴d 渣d嘅

黑人食屎啦，買yoko

玩ut同國籍放埋一齊都有加乘啦

邊到傳緊isco
人地isco岩岩先救左皇咁多次
點會賣

明明先續完約黎,賣你老母

2點:
Lukaku似乎係Friend卡吐既, 而黑人亦想壯大法語幫 (包括比利時法語幫)
如果d料屬實下年法語幫會有世三, 卡吐, Kante, LKK, Bakayoko, AZP
再加埋AZP同卡吐2個法語西班牙幫就隊波會齊心d

Lukaku 同 卡吐個出身地點唔係荷語地區咩

遲下隊波無人識講英文

冇會員證咁點

冇會員證點攪

LKK識5國語言, 包法語
卡吐都識法語, 之前仲幫Ayi做翻譯

已經去到咁既層面

你諗下卡吐淨係同防線講野都要用3種語言啦
同AZP阿朗就西語
雞曉Moses就英文
電欺我估係法語

電欺原來西語流利, 咁卡吐要用2種語言溝通, 而卡吐英文係有限公司

阿朗之前係保頓新特蘭踢左幾年
應該英文幾好？

做球星真係好屈機
有錢有名有利有家庭識多國語言
佢地究竟會唔會有煩惱

你知自己之後會去睇波既咪入會囉
都係港紙200幾
如果你唔係睇大戰就一定買到飛唔洗益黃牛
條數係返晒度啦

他是個聰明的傢伙，雷斯，但並沒有接受過正式教育。他會說英語和法語，以及西班牙語和葡萄牙語，他能說上幾句意大利語，很多時候語言技能是在家裡學會的。然而當他2011年剛來到英格蘭的時候，他除了自己的母語之外不會說任何語言。
他在這裡的語言班上非常刻苦因為他想要和別人交流。現在他仍然是。簡迪，車路士本賽季的最佳球員，他非常安靜而且只說法語。工作人員說是雷斯帶簡迪走出了他的小小世界，帶他走進了這個集體，用他法語跟簡迪交流，創造了團隊精神，這股精神此前——好吧，我們都知道上個賽季發生了什麼。
人和友誼對雷斯來說很重要。他說：“獎杯很漂亮，冠軍很美好，耀武揚威也很酷，但是和人們一起度過的瞬間是特別的。”

睇雷斯訪問講
真心屈機

佢地做球員既錢最多賺到35
做教練/領隊份身家仲會大縮水
如果退休之後仲係咁Fing錢其實好快出事

d仔女其實好麻煩
讀兩年可能又要轉校
識新朋友

我又唔覺佢地好fing錢

係 我諗呢樣係最煩

好明顯今季隊波係好士氣同埋融洽過上次拎冠好多

依個List有15個Fing到破產既球星

只係Top 15

睇左
但而家講緊求其一個主力都120k/week up
我諗你唔係賭錢應該夠幾代洗
不過可能我唔明佢地既生活啦

Luiz咁多年黎都無聽過佢有女朋友

同埋Mata 都係 淨係聽過佢有個家姐

" According to XPro, a charity for ex-professional footballers, two out of every five players are made bankrupt within five years of retiring from professional football."
依篇訪問仲講到球員退休會面對2個大問題:
1. 冇錢
2. 冇野做
好多球員其實要好早就要做生涯規劃 (原來有公司專做依樣野), 同埋個心態上要調整, 其實好難

睇多啲ig啦

azp都好似無

毒撚個ig淨係follow球員同ig女神，都無心機開

仲有太多傻鳩親戚
vv比個阿哥搞到無晒錢
要周圍撲水
多哥佬斷絕關係 唔係成班人要養

佢地要達到呢個水平都好煩惱啦
本身語言天份低既唔識溝通
佢地要維持自己係高水平賽事到打正選 又要驚自己傷都煩死

仔都生埋

成日話lkk係愛記比人供晒啲波佢入先有咁多球 屌，前鋒嚟咖嘛唔供比佢供比干地咩

睇佢ig真係唔多覺有 仲以為佢hehe黎

依句嘢型到震

依家啲車仔人成日冇乜新聞 夏殺都好少出街比報紙影之類

獌個二號龍仲勁過今季既ddg

Lukaku打聯賽 Morata歐聯+強隊
唔知有咩好嘈

我車成班都係毒撚
Kante有冇女朋友？

lkk

屌 錢又唔係我嘅 除左毒膏太屎之外咩都買就岩喇

一個二個喺屋企睇漫畫，邊到會影到

Chelsea will have to pay £90 million for Lukaku to make sure the transfer does not drag through the summer. #CFC #EFC (Telegraph)

Chelsea are willing to pay Eden Hazard £300,000-a-week to sign a new contract and insist he will not be sold this summer. (Telegraph) #CFC

300k咁多

留意到法甲冠軍果個哥倫比亞前鋒好勁
其實可以試下？

琴日70m,今日90m, 最後買到要幾錢，過100m 駛買你咩，黑人唔好咁痴線啦

90m買lkk真係cls

Mata老婆咩樣？生左仔未？

值得既 一定要留住世三

以後唔笑其他隊水魚了

屌你搵過第二件啦，完全唔值

到時仲柒撚過王子

王子起碼可以賣波衫補數丫，佢邊撚度有咁既商業價值

貴過pogba

而家係英超值90m既射手只有Harry Kane

出100m買Kane算啦

用下個腦先講野啦
100m想買kane
比人mon post又要比人笑

90m
夠買洛賓加山狗

如果真係好似報紙佬咁講
要達仔就要世三換
真係睬佢都on9

用番原本陣容都強過世三換達仔
咁換黎做乜

人地一樣唔會賣

老實講
只有山狗既能力值90m

達派
但係要用世三換就唔洗傾

摩佬份人好小氣 ddg一傳轉會就無得出

wa diu 好撚貴

呢個真

但得一年約

山狗根本係右腳版美斯

世三呢

短腳版C朗

講佢能力姐，一年約嚟講就梗係唔值
買到佢垃圾車破大巴既能力一定提高

仲有hazard 都唔使踢得咁辛苦

lkk咁貴追山狗算啦

條死黑腸撚會理咩

Bournemouth will make bids worth more than a combined £30m for Chelsea defender Nathan Ake, 22, and goalkeeper Asmir Begovic, 29, once the season has finished. (Guardian)

唔好放ake呀

ake都放 好撚等錢駛呀

會唔會係咁呀

真係我轟高層又做on9野

邊有話放,係人地想bid咋

人地落Bid你有得阻止咩,家陣又冇話賣

干地心水ake>zouma
會唔會賣呀

痴撚線 而家既世界 般茅都扔30m出黎買人

10m 放比膠🤔買第二個後備龍？

星期日big game
同一時間

利對米堡
阿對愛華頓

睇轟拎英超
另外兩場睇比數

兩邊領隊都要互報Live

例如：米堡goal，阿就會發力

佢想走既話只有依個方法

如果車又係上場果陣 加埋切切 就睇車
如果唔係想睇阿同拖肥

人地出價啫 又無話放
咁快屌定

原來wage average 係低過90k/week, 打太多Fifa career 搞到唔識分高低

sor 打漏左個驚字

覺得你地盲反盧卡古好不智
盧派好少踩到達仔一文不值
我覺得70m鎊買到盧卡古都係合理範圍
（又或者用哥斯達筆錢1換1都可以）

70m ok la, 始終後生

幾時有踩lkk 不過話90m /100m 唔值咁多咋
就算係達仔我都唔覺值

比高域想走都正常
英超拎埋,又做左後備2季

唔係你
上面一堆人屌黑鬼
我覺得黑鬼高層上季d買賣都正正常常
唔洗咁屌法

Yes
你估留係油王身邊咁多年真係靠奶袋咩

正鬼啊下下都deadline time deal
唔係雷斯肯返黎仆左街啦

你地j既亞衣咪又係黑人買-,-

雷斯咪又係佢買
干堤亞衣神早簽左啦

如果呢件波衫點睇

下年曼城史篤城都開始有手袖sponsor

唔知我地會唔會有

【體育】韋斯咸後衛占士哥連斯透露，車路士隊長泰利曾經向他表示，假如韋斯咸能夠擊敗熱刺的話，他將會宴請韋斯咸全隊球員。

車路士趁主要爭冠對手熱刺早前意外不敵韋斯咸，得以提早鎖定聯賽冠軍，韋斯咸後衛占士哥連斯（James Collins）日前接受訪問時透露球隊能夠擊敗今季表現出色的熱刺，原來是因為車路士隊長泰利的一番說話：「泰利跟我和麥克盧保表示，假如我們能夠擊敗熱刺的話，他和其他車路士球員將願意請我們全隊一頓晚餐。」

韋斯咸今季的表現可謂在水準之下，對熱刺一役算是球隊今季的代表作，哥連斯對該仗戰果感到滿意：「即使泰利沒有提出，我們也很希望能擊敗熱刺。這是一場重要的勝利，讓我們確保了來季繼續在英超比賽的資格。」

哥連斯又透露球隊為擊敗熱刺而做了大量的準備工作：「我們觀看了許多熱刺的比賽錄影，領隊和他的助手亦花了很長時間去研究對方的戰術，讓我們成功阻止對方得分。」

圖片來源 : ©AFP

馬迪請領隊 泰利請球員

好兄弟！

法比同咬咬美斯出街

kante 又係佢乜人都簽唔到既後備
當然係簽得非常好
亞衣conte 都唔用

車鎚同盟，借D青訓俾佢地幫下手

Chelsea make £55m bid for Marco Verratti: PSG willing to sell as star weighs up London #CFC

Deal你老母，快deal

番疤菜

個張相成班黑社會咁

係就快手

買到先算啦

Ig po埋 molamola

其實買基爾獲加有咩問題？係中型班跳級上冠軍級踢波喎

55m咁平

買到華拉堤我理得你之後成億買盧卡古啦

太陽報既source

無可能55m買到啦，就算PSG再on9都標價一億以上啦

乜鳩都j下嘛

咪盲反啦,根本係首選黎
唔係點會轉會窗開左冇耐就搞掂

無人爭先估唔到

有啊，雲加險簽啊嘛

好似首選買中場都唔係kante先 好似有報尼恩高蘭?
不過黑人買kante好波

Sun

今季英超有可能出現歐聯資格附加賽，假如末輪阿仙奴以 1:1 賽和愛華頓，而利物浦以 0:2 不敵米杜士堡的話，兩隊的分數、得失球差及得球皆一樣，根據英超賽制，兩軍要在中立場決一高下。

如果有附加賽睇就正呀

利無可能贏唔到

就算贏唔到都冇可能俾米堡入兩粒啦

明明無同過咬咬同隊 都禁fit

估到就唔係利物浦

Chelsea are ready to join the battle for £40m Kyle Walker. Conte is a big fan and is ready to hijack #MCFC’s strong interest (Mirror) #CFC

Yes
其實kante之後有講返話摩狗有親自打比佢叫佢去獌
但係個陣佢已經同干爹同車傾好晒所以先唔考慮

簽walker頂摩西

Van Dijk is Chelsea’s top central defensive target, ahead of #Bilbao’s Aymeric Laporte who turned down a move to #MCFC. (Telegraph) #CFC

輪換都要既

Lukaku is hoping to rejoin Chelsea in time to go on the pre-season tour to China and Singapore in July. (Telegraph) #CFC #EFC

#Chelsea face the prospect of having to break two world records to land their primary targets Romelu Lukaku and Virgil van Dijk. [Telegraph]

70m以內就快手簽左盧卡古先啦，
鍠馬都弱撚智，唔知放唔放達仔

簽就簽硬架啦
係睇下幾錢
希望最盡70m
油王同黑鳩唔係傻
我唔信開到90m都會簽

Van Dijk

好多j聞

根本都無得揀
市場上有級數+on the market既中針得lkk同morata
鍠如果玩野
Lkk幾貴都焗住硬食

跟本係...
所以係咁屌話唔好簽唔好簽既人
請問仲可以簽邊個?

非罵戰
盲目追morata分分鐘比鍠狗撚到踢哂pre season tour都未簽到

Laporte竟然turn down 獌

個時又勁高追ake 又追terry又begovic
般茅做乜

最估唔到摩西斯係true blue
年年外借係不受重用情況下仲肯續約
今季入波仲要錫隊章
最估唔到係佢 抵你上到位

2億咁就一炮射走一半咁濟

60m得唔得 70m都好貴 雖然個市好癲

Lukaku 回家

華拉堤係國家隊同干地關係好唔好

Turn down 獌就緊架 5中堅上場泊巴士都比摩狗諗得出

MCFC

Vxxxxxx lukaku Vanxxxxxx

好老實講
90m一定係水魚價
但夏神正值職業生涯頂峰
車仔要博歐冠係呢幾年
球會有野心都係一件好事

正如蛆上季€90m買希古恩
樓下阿嬸都知佢地買貴左好多
但今季比佢地博中左隨時做3冠王

djilobodji

總之叫支那狗買沙皮狗一定要一炮過,咪比班支那人做分期

阿衣有乜好j

Manchester United: Have now set a club record for the lowest amount of wins in a single PL season, regardless of whether they beat Palace

屌睇撚錯左
自

MCFC 係曼城....

呢個真
話說OCK果單係一炮過？

Sun黎
合番埋個嘴啦

Verratti

買到華拉堤我自殺呀

未踢場波就比你班撚樣爆左post